【疑被凍死】39屍 死者全部中國人

英國警方周三東南部埃塞克斯郡一輛貨櫃車上發現39具屍體，並以涉嫌謀殺拘捕25歲北愛爾蘭男司機魯賓遜（ Mo Robinson），英國獨立電視新聞（ITV News）報道，死者全部為中國人。

車上共有38具成年人和一具青年的屍體，無人生還，警方遂拘捕和查問涉案司機。

英國獨立電視新聞

file closed

厲害了

渣 ga

冇可疑

最好唔係有腦嘅中國人比中共收咗皮

死因無可疑

勤見毛主席了

厲害了我的國

小鳳姐！

好采死撚哂咋

我只想知道有幾多手足被送中

那就小鳳姐吧

K.O

意外死亡冇可疑

死得太少

咁少

中國人死都要偷渡走佬

留名睇本帖破千正評............

死都要做英國鬼

琴晚tvb 話保加利亞既

等39個老母一齊出黎上吊話自己個仔有精神病

仲睇tvb

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

保加利亞就證實，涉事貨櫃車2017年在當地登記，由一個愛爾蘭女公民公司持有，但車在登記第二日後已離境，之後無再入境，相信死者不是保加利亞人。

等等
會唔會係手足？

偷渡？

CLS死39個

咁少

應該唔會掛
無咁多人

中國咁好世界點解要走難

拉埋拉埋分分鐘有

屌 明顯權鬥失敗個班中國流亡高官黎

死因無可疑
即日火化

我睇now, now話係華人

美國將中國列為販賣人口最嚴重國家

運去英國咁遠處理講唔通

係華人黎，好擔心係手足...

Organ farm spotted

直接運番大陸埋啦....運去個邊仲麻煩

just Chinese pigs

9成偷渡

離開中共國土只有死路一條

支那人點解要偷渡 留係中國咁幸福

去見毛主席了

無端端有39條死鹹魚
連登d偵探小學雞出動未？

咁愛國都偷渡

中国又有冰鮮豬食了

邊忽明顯？

想偷渡 逃離支共

肯定都係我地既手足

直接留英

中國人真折墮， 當黨國吹自己又經濟強國又飛機大炮， 結果國民都係死都要走出去。折墮

凍檸水

沒有可疑

1400000000 - 39

39個人逼個貨櫃
咁應該會一個疊一個...好恐怖

來生再做中國人
1/5機會率

做愛國小粉紅留響中國咪唔洗死

咁又唔好諗到咁細

Push

強國又贏，連死人都要羸

thanks god

沒事兒沒事兒
運冷鮮豬 有什麼好驚訝

會唔會香港人當中國人咁講。。。
希望唔關手足事

又或者手足去果邊做難民...
FC咗唔係手足先開心好啲

傻啦，運上中國仲易搞點會運去英國

好仆街

初步調查結果顯示無可疑

冷藏櫃應該是人體器官買賣

有咩恐怖不嬲咁運架啦

做乜撚
Fc下你個腦有冇問題先

偷渡?

仲有14億呀

冇明顯傷痕，而且只係著少幾件衫凍死左，冇可疑

當我無講過啦
擔心開心錯啫

由呢單新聞再次見到tvb報新聞仲核突過CCTV，一係你就咪撚佈呢單新聞啦，屌你老味車裏面係咩人都唔撚講，淨係強調話保加利亞開出，引導人哋諗係保加利亞人，真係好撚賤

呢FUCK CHECK 撚
FUCK到個腦都傻撚左啦

39/1400000000

義士

當年好似坐船果單野, 搞到好大鑊, 歷史重演
30年發展, 強起來了

熱烈歡迎佢哋入地獄

咪吹奏呢啲...入邊可能有自己人

自己圍內笑就算

點做到

扺啦

願來生不做中國人

40尺櫃黎
夠瞓

無可疑 全部一睇就知自殺啦
仲要走入人地貨櫃 自殺死都要屈人地 擺明支那人

寧做英國鬼
不為中國奴

好撚仆街
哈哈

又真係 大陸1分鐘就補充咗啦

下世做人..

未知身份前嘅討論

都仲係有14億人

香港係人口販賣既中轉站
今次仲要係支那人
好大機會同香港有關

如果心涼

係咪好變態

死都要連累個師機

屌你 笑到我 氣咳

又話中國好強大好人好姐邊使去偷渡

戇鳩啦
保加利亞歐盟洗撚偷渡去英國

黨鐵部玻璃升降機可以企24人

身體好誠實

戰狼出動

我蝈有14億人民
39個佔人口0.1%都無
唔緊要啦
不過中国人又要搵時間憎英國了

笑撚死

咪玩啦運上大陸做埋叉燒包都得啦，運咁遠搵嚟攪之餘爆獲同後果都大增絕對冇需要咁做，除非佢準備好世界大戰啦

其實呢啲留言 唔使太認真睇
講真14億人一定有幾百萬個戇鳩
五十步笑一百步 望下隔離post中國人死喺冷藏櫃啲comment
支那人質素低就係人都知 但亦都有清醒嘅人
但覺得睇呢啲冇咩意思
仲有好多係五毛特登分化兩地

夠有傻西連登仔話人力架前力架後
咪一樣

萬感key

放心 我唔係五毛

案件 死因無可疑

比D掌聲

會唔會係自己人嚟...

當初啲大劣人仲喺微博話美麗的風景線，笑死

14憶死39個 四捨五入都係14億

知醜未呀
支那種

全部不愛國，崇洋媚外，罪有應得

有時真係唔明
佢地明明好憎香港人
但死撚都黎香港搶資源
香港一鬧政府就對港獨極敏感
死攬香港唔放

好彩唔係死洋人

係 最衰註冊唔到微博想睇留言都睇唔到

運豬車

搞到我諗起雲海9月7日篇文章
大貨櫃車入匯豐想運野

38 yellow object.

新一代萬能key

佳寶有得買就好

生為中國人
死為英國鬼
益撚咗你啦屌你老母

有冇相？
可能真係手足

收隊飲茶

運返蝗國解決豬肉短缺問題

又唔見美國佬偷渡去中國

今晚飲啤酒慶祝

世界第二大經濟體

得償所願，做英國鬼。

大陸佬冚家產

無疑點

😏

一定係賣器官

司機係義士。。。

貨櫃車發現咁多人，唔係偷渡唔通開性愛派對？

錯，14億應該有13億幾人係on9

講一套做一套
係大陸人生存之道
唔識咁做既一早死曬

相信事件無可疑，遊客誤以為外國特式旅遊巴，自行走上車內並關閉車門。 close file

洗唔洗出4個post講

到時大量繁殖 就慘了。

寜做英國鬼

希望39個都係劣質蝗

對大陸黎講
其實只有9000萬國民ja
其他13億都係豬同狗
比佢哋任劏任殺同奴役

無可疑

香港D廢佬就死番上去

亲 我們到了

善用不推文回覆

英國警方同bulgaria 政府都否認左好似

拉

投胎做英國人。 點都易過係中國揾英國人BB⋯⋯

咱們祖國强大了
可以不用帶護照去英國

還可以見毛主席

集體自殺就話人地司機謀殺

屌

一帶一路

唔小心正評左,rip🥺

見到標題已經不自覺撳入黎正皮咗先.....

唔好屌住
分分鐘係俾支那政權迫到依個地步

歐洲卡車模擬器

沒事兒~沒事兒~

寧做英國鬼
不做中國豬

保加利亞離英國好遠㗎喎 點樣經過咁多國家又唔畀人發現

send份失蹤人口list俾英國保障啲

有冇人性架你地！人命黎架！

但支那狗就...早死早著

Agger，大陸d網有好多rip香港，d連登仔就搵少少人d留言來講

利申，大陸仔

做咩唔帶埋國旗去
咁就唔怕凍死

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

其實我都見過好多大陸人偷偷地用啲好擦邊球嘅方式去多謝香港支持香港

其實呢單野煲大佢，每日都有人為咗逃離中共，甘願冒生命危險去歐洲，應該將香港同中國人好似叙利亞人咁可以入藉歐洲，否則只會好似叙利亞偷渡客越死越多先得到國際同情。

六四個陣逃亡既義士？

咪笑住啦
分分鐘喺維權人士

哦

支共咁強大做乜要屈蛇去人地國家仲要凍可呀

偷渡吖嗱

等睇一陣你地又炒大車

ok 無可疑

事件冇可疑疑

無可能，中國咁富強，人人幸福快樂過生活，世上只有英國人偷渡來中國，點可能會有中國人偷渡去英國呢啲鬼地方呢!
假新聞，一定係假新聞!

冷氣開大左dd?

係咪偷渡呀

支那人不嬲都係最無恥嘅種族，人就要死，資源就照搶，日本、NBA佢地有邊樣係抵制得到㗎

死得咁少

人蛇

感謝提供笑話一則

有請陳啟泰

唔知點解係呢個post睇到句渣ga會笑出聲

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

香港人民發來賀電

渣ga

39人獲毛主席親自接見

深感震惊、严重关切、表示不满、坚决反对、强烈谴责、强烈抗议、严正交涉

事件無可疑
完

Object

鬧美是工作 留美是生活
心繫中國 身在美國

等我今晚M記加大慶祝下

有請小鳳姐

支那貼吧風向大致覺得如果單野係偷渡就係抵撚死

黑市新鮮器官

還有黨

已經老屈香港人

PPS 一蚊繳費bot 真係好撚過份

蝗-39

皇天急凍

閱

支那國係全世界最邪惡嘅國家

39屍呢個數字只係僅僅合格

恭喜哂

笑到停唔到

天滅中共

民族英雄

厲害了 點解全部都係中国人
大陸真係要反省下啦

有冇圖

無可疑 釋放司機

岩岩想講 你肯定係幾百萬人（？）

佢個樣真係好鳩興咁喎

點解要偷渡？

萬能key

走私支那豬肉出去 屌你老母依家唔夠豬肉食呀

全部自殺，死因無可疑。

屌你老味
笑到我停唔撚到

貨櫃車司機好慘

蝗蟲少一點，地球健康一點

依個B站，微博刪咗啲評論，B站都有刪，不過冇咁嚴重，琴日啲紅底媒體帶節奏，依家俾人批鬥緊

推

Close File

釋放義士啦

死因完全無可疑

正宗炒車

炒車炒得好美麗

真㗎？

其實我笫一下諗會不會係義士，中共冰左打包上船再過車

終於有返啲開心既新聞

無可疑
屍體將於兩小時後火化

解凍一陣就番生啦，强國人嘛

冇證據唔好話人偷渡住，偷渡都唔會揀雪櫃啦，可能賣器官賣醫學屍體，人體奧妙展屍體都是中國人供應的，要不是中國...

死了39個手足

因為支那唔夠強大唔夠民主囉

寧做外國鬼

尊重死者？
支持911班粉皮呢

咁憎香港既，咪唔好要香港，又要憎又要死攞住香港唔放

d大陸人仲要笑佢地

支爆

死得好慘呀

部貨櫃車幾靚

呢到係咪有五毛mon緊post呀
我而家話你知我見到呢單嘢好撚心涼呀
快啲上reddit twitter圍爐啦
不過sorry 無外國人show你哋呀

支那CCTV都話39個全部係支那人

這是不夠的 還要多麗幾個

下世唔好再做共朝人

雪冬啲可以harvest organs

唔係好有錢架咩
做咩要偷渡

點講都係人命